新富盈米線是唯一能夠達到渾然一碗的境界

湯底係生滾出嚟，
同埋配料完美結合
並非一般連鎖店Hea 做可以比較

利申﹕唔收錢打手

全港最好食

沒有之一

不服來辯

好似識你

邊到

只可以話個湯飯係堅好食 但係米線就好似辣油溝水咁 問題係佢叫自己做新富盈四川麻辣米線

樓豬姓劉？

不是，新富盈啲fans 有十萬個+
邊有咁易估到

土瓜灣，北帝街頭

完全唔油，重點係湯底
建議必加魚腩同菜

真 全港最好食。由細食到大，必點豬潤同炸魚餅 之後譚仔同雲桂川完全唔覺得好食

個豬頸肉米線

通常 酸菜 雞肉小辣

湯飯就 魚頭骨/豬排 豬肚 芥菜

得一知己，死而無憾

炸雞翼可以揀雞全翼
可以真正從頭到尾品嘗生炸翼嘅美味